<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="project.xsl"?>

<!DOCTYPE trips_catalog SYSTEM "validation.dtd" [
	<!ENTITY imgSpain SYSTEM "https://www.state.gov/wp-content/uploads/2023/07/shutterstock_1656628171v2-2107x1406.jpg" NDATA JPG>
    <!ENTITY imgNorway SYSTEM "https://th.bing.com/th/id/R.edf30599376940d49fb6cc48253a5955?rik=4C4mJsg0Qiywbw&pid=ImgRaw&r=0&fbclid=IwAR3NtIeLparc_vRlK_tceJPSvMn4RdPYTzzfFeArxj8EzI9_7f6cjReWq0w" NDATA JPG>
    <!ENTITY imgNY SYSTEM "https://th.bing.com/th/id/R.939832af5c7e38d4a50091c897038834?rik=KIkdRccUMVgqcA&pid=ImgRaw&r=0&fbclid=IwAR2mHoCX5V2j3biK-Ov-L8aIVuE9Dh0ttZ5CO4rlm7tBZvdGntXy0mRRfmE" NDATA JPG>
    <!ENTITY imgLA SYSTEM "https://a.travel-assets.com/findyours-php/viewfinder/images/res70/475000/475457-Los-Angeles.jpg?fbclid=IwAR0zSEvRImwD3fK_hC86Ci9I0jUSWoBeZ-V8lRDIXrvWCobGHqVnGD3mPnM" NDATA JPG>
    <!ENTITY imgEgypt SYSTEM "https://www.postposmo.com/wp-content/uploads/2023/08/Piramides-de-Giza.jpg?fbclid=IwAR08u0C1mTu21GB4Ak8qJfSxIxTZBNQOrsCHY3DQdMmnQX5lig7j3snbYbY" NDATA JPG>
    <!ENTITY imgJapan SYSTEM "https://facesoman.com/wp-content/uploads/2020/07/Treasures-of-Japan.jpg?fbclid=IwAR1aZxCMHzNUMj1UX4ZvnMBphcgPPx20ZyOodsBjzK_H551SJ0-3nksNrms" NDATA JPG>
    <!ENTITY imgIndia SYSTEM "https://1.bp.blogspot.com/-k6NWW6KiA_Y/Xf3tYZ2734I/AAAAAAAAALg/JuE3YDiua6cfI24kCCeAg4XwggQv2sWlQCLcBGAsYHQ/s1600/gettyimages-155096944-612x612%2B%25281%2529.jpg?fbclid=IwAR2ikxlYeci0yWXF_fe_o92ocZdjVBfpmgBup1Vi0DeFjkcfcm9-VlvYAmw" NDATA JPG>
]>

<trips_catalog
		xmlns="http://www.w3schools.com"
        xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.w3schools.com validation.xsd">
		<trips>
			<trip id="t1" region="Европа" destination="Испания">
				<title>Испания - страстна и разнообразна</title>
				<startDate>2024-02-26</startDate>
				<endDate>2024-02-29</endDate>
				<price>1890</price>
				<description>
					Испания е страна, която привлича с богатството си от култура, история, живописни пейзажи и весели традиции. Ето общо описание на Испания:
					Испания заема почти цялата Иберийска полуостров и включва островите Балеари в Средиземно море и Канарските острови в Атлантическия океан. С разнообразната си география, включително плажове, планини (като Сиерра Невада), пустини и фертилни долини, Испания предлага разнообразие от природни красоти.
					Мадрид, столицата на страната, е позната със своите културни институции, паркове и красива архитектура. Барселона, на катерите, известна с архитектурата на Антони Гауди, е вторият по големина град в Испания.
					Испания има богата история, като част от Римската империя, византийско и мавританско владение, а после и католическо кралство. Този исторически микс се отразява в архитектурата, изкуството и традициите на страната. Летният фестивал "Памплонска корида" и фламенкото са само някои от символите на испанската култура.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgSpain"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Барселона</stopName>
						<stopInfo>
						Саграда Фамилия: Знаменитата църква, проектирана от Антони Гауди, е един от символите на града.
						Парк Гуел: Чудесен градински комплекс, създаден от Гауди, предлагащ изключителни гледки към града.
						Ла Рамбла: Популярна търговска улица с множество магазини, ресторанти и улични изпълнения.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Мадрид</stopName>
						<stopInfo>
						Музеят Прадо: Известен музей с богата колекция от европейски живописни шедьоври.
						Кралски дворец: Впечатляваща резиденция, която предоставя възможност за разглеждане на стаи, градини и архитектурни детайли.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Севиля</stopName>
						<stopInfo>
						Алкасар: Красив дворец с арабско влияние, разположен в историческия център на града.
						Катедралата в Севиля: Най-голямата готическа катедрала в света с гробницата на Христофор Колумб.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Гранада</stopName>
						<stopInfo>
						Алхамбра: Палати и градини, обградени от стени, са едни от най-значимите архитектурни паметници в света.
						Генералифе: Прекрасна архитектурна тераса с изглед към Алхамбра.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Валенсия</stopName>
						<stopInfo>
						Наука и изкуство: Гигантски комплекс с музеи, аквариуми и интерактивни изложби.
						Ла Ситат де лас Артес и лас Сиенсиас: Инпресионен парк, обединяващ природата и изкуството.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Испанските плажове</stopName>
						<stopInfo>
							Коста дел Сол: Идеална за отдих и забавление на плажа.
							Ибиса: Популярен остров с красиви плажове и жива нощна живот.
							Това са само някои от атракциите, които може да включва екскурзията в Испания. Всяка област има своя уникален характер и богата културна наследствена.
						</stopInfo>
					</stop>
				</route>
				<listTourists>
					<touristName> Ванеса Григорова </touristName>
					<touristName> Милен Григоров </touristName>
					<touristName> Румен Илиев </touristName>
					<touristName> Искрена Дончева </touristName>
					<touristName> Рая Спасимирова </touristName>
				</listTourists>
			</trip>
			<trip id="t2" region="Европа" destination="Норвегия">
				<title>Норвегия - впечатляващи фиордове, вековни планини и северно сияние</title>
				<startDate>2024-07-04</startDate>
				<endDate>2024-07-10</endDate>
				<price>3990</price>
				<description>
					Норвегия е страна, която омагьосва с невероятна природа, богатство от исторически и културни съкровища, както и със своето модерно и динамично общество.
					Норвегия се намира на Скандинавския полуостров в Северна Европа и се ограничава от Северно море на запад, Баренцово море на север и Скагерак на юг. Земята на фиордите - Норвегия е известна с изключителните си фиорди като Гейрангерфьорд и Найойфьорд, които предоставят спектакуларни пейзажи и впечатляващи водопади.
					Столицата на Норвегия е Осло, където се преплитат модерните архитектурни постижения с традиционната норвежка култура. Берген, разположен в западната част на страната, е вторият по големина град и се отличава със своя стар град и красиви фиорди.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgNorway"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Осло</stopName>
						<stopInfo>
							Кралският дворец и паркът Frogner Park със знаменитата статуен градина Vigeland.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Берген</stopName>
						<stopInfo>
							Старият град Bryggen със своите цветни дървени къщи.
							Аквариумът и Хансеатският музей.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Фиордите</stopName>
						<stopInfo>
							Норвежките фиорди, като Найерфьорд и Согнефьорд, са впечатляващи природни образувания.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Гейрангерфьорд</stopName>
						<stopInfo>
							Гейрангерфьорд е един от най-красивите фиорди в света, с високи планини и водопади.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Хамар</stopName>
						<stopInfo>
							Оперният театър Hedmark, където можете да насладите на музикални представления и събития.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop> 
						<stopName>Тролхеймен</stopName>
						<stopInfo>
							Национален парк с великолепни пейзажи и възможности за пешеходен туризъм.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Лофотенски острови</stopName> 
						<stopInfo>
							Паралелите острови със своите рибарски села и великолепен морски пейзаж.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop> 
						<stopName>Старият град Драммен</stopName>
						<stopInfo>
							Забележителности като Bragernes Square и The Spiral Tunnel.
						</stopInfo>
					</stop>
					</route>
				
				<listTourists>
					<touristName> Пламен Найденов </touristName>
					<touristName> Велислава Крумова </touristName>
					<touristName> Преслава Андонова </touristName>
					<touristName> Илия Стоев </touristName>
				</listTourists>
			</trip>
			<trip id="t3" region="Северна Америка" destination="Ню Йорк">
				<title>Забавления в Голямата ябълка - Ню Йорк, САЩ</title>
				<startDate>2024-08-05</startDate>
				<endDate>2024-08-25</endDate>
				<price>5890</price>
				<description>
					Ню Йорк – градът, който никога не заспива, един от най-иконичните и културно разнообразни мегаполиси в света.
					Ню Йорк се простира по площ от петте бора на Манхатън, Бруклин, Куинс, Бронкс и Стейтън Айлънд. Заобиколен от знакови небостъргачи, като Емпайър Стейт Билдинг и Фридом Тауър, градът е символ на сила, иновации и свобода.
					Ню Йорк е истинска смесица от култури, представляваща дом на хора от целия свят. Различните квартали като Чайнатаун, Литъл Итали, Харлем и Уилямсбърг предоставят аутентични кулинарни и културни преживявания.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgNY"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Статуята на Свободата (Statue of Liberty)</stopName>
						<stopInfo>
							Представлява символ на свободата и дар от Франция на Съединените щати.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Манхатън и Time Square</stopName>
						<stopInfo>
							Сърцето на града с огромните рекламни табла, театри и много разнообразни магазини.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Централен парк (Central Park)</stopName>
						<stopInfo>
							Огромен парк с множество езера, алеи, мостове и рекреационни зони.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>The Metropolitan Museum of Art</stopName>
						<stopInfo>
							Един от най-големите и влиятелни музеи в света, предлагащ богато разнообразие от изкуства и история.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Емпайър Стейт Билдинг (Empire State Building)</stopName>
						<stopInfo>
							Иконична сграда, от където можете да се насладите на впечатляващ изглед към града.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Музей на модерното изкуство (Museum of Modern Art - MoMA)</stopName>
						<stopInfo>
							Където можете да видите впечатляваща колекция от съвременно изкуство.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>9/11 Memorial and Museum</stopName>
						<stopInfo>
							Посветен на събитията от 11 септември 2001 г., този мемориал е впечатляващ и трогателен.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Бродуей (Broadway)</stopName>
						<stopInfo>
							Световноизвестни театри, предлагащи богат и разнообразен спектаклен живот.
						</stopInfo>
					</stop>
					</route>
				
				<listTourists>
					<touristName> Даниела Георгиева </touristName>
					<touristName> Божидар Абаджиев </touristName>
					<touristName> Стилиян Стоянов </touristName>
					<touristName> Гергана Куртева </touristName>
				</listTourists>
			</trip>
			<trip id="t4" region="Северна Америка" destination="Лос Анджелис">
				<title>Лос Анджелис - градът на мечтите и звездите</title>
				<startDate>2024-08-02</startDate>
				<endDate>2024-08-20</endDate>
				<price>5990</price>
				<description>
					Лос Анджелис, често описван като "Градът на ангелите", е мегаполис в южната част на щата Калифорния, САЩ. Този град е символ на американската забава, култура и знаменитости.
					Лос Анджелис е дом на световноизвестни културни институции и атракции. Холивуд е епицентърът на филмовата индустрия, а прочутата алея "Холивуд Уок" запечатва следите на знаменитости в тротоара. Музеят на изкуствата "Getty Center" предоставя възможност за наслаждаване на изкуството и красивите гледки.
					Градът е съставен от различни квартали, всеки със свой характер и стил. Сансет Стрийт в Уест Холивуд е място за мода и нощен живот, Санта Моника предлага живописен плаж и търговски център, а Бевърли Хилс събира роскошни магазини и резиденции.
					Лос Анджелис притежава прекрасни плажове като Венеция и Санта Моника, където посетителите могат да се насладят на слънце, море и активности на открито. Океанският фронт е живописен и предлага възможности за развлечения и спорт.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgLA"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Холивудски булевард (Hollywood Boulevard)</stopName>
						<stopInfo>
							Славната алея с щандове и звезди по тротоара, посветена на известни личности от различни области на забавлението.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Griffith Park and Griffith Observatory</stopName>
						<stopInfo>
							Огромен градски парк със забележителна обсерватория, откъдето можете да видите страхотни гледки към Лос Анджелис.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Световноизвестният знак Холивуд (Hollywood Sign)</stopName>
						<stopInfo>
							Едно от най-познатите символи на Лос Анджелис.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Санта Моника и Венеция Бийч (Santa Monica and Venice Beach)</stopName>
						<stopInfo>
							Прекрасни плажове с много забавления, магазини и ресторанти.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Los Angeles County Museum of Art - LACMA</stopName>
						<stopInfo>
							Най-големият изложбен комплекс в западните Съединени щати с впечатляваща колекция от изкуства.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Центърът на Лос Анджелис (Downtown LA)</stopName>
						<stopInfo>
							Включва различни културни и търговски райони, като Банкси история на стената, Walt Disney Concert Hall и The Broad музей на съвременното изкуство.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Музей на природозащитния център (Natural History Museum)</stopName>
						<stopInfo>
							Музей, предлагащ богата природонаучна колекция.
						</stopInfo>
					</stop>
					</route>
				
				<listTourists>
					<touristName> Никола Георгиев </touristName>
					<touristName> Дарина Стоянова </touristName>
				</listTourists>
			</trip>
			<trip id="t5" region="Африка" destination="Египет">
				<title>На сафари в Египет</title>
				<startDate>2024-05-03</startDate>
				<endDate>2024-05-13</endDate>
				<price>2490</price>
				<description>
					Египет, древна страна с богата история и култура, е почивка, която обещава уникално комбиниране на археологически чудеса, топли пясъчни плажове и вълнуващ живот в града.
					Историческо наследство включва пирамидите и Сфинксът в Гиза, където се намират пирамидите на фараоните Хеопс, Хефрен и Микерин, и Долината на царете и цариците, археологическият сайт, където са погребани много от древните египетски владетели, включително Тутанкамон.
					Градски дестинации включват Кайро - столицата, където се срещат съвременното с историческото, и Александрия - градът на брега на Средиземно море.
					По Нил има възможност за круизи, предлагащи разглеждане на селските райони и археологическите паметници, като храмовете в Луксор и Асуан. Езеро Насър е голям резервоар в областта на Асуан.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgEgypt"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Пирамидите в Гиза</stopName>
						<stopInfo>
							Големите пирамиди на Хеопс, Хефрен и Микерин са едни от Седемте чудеса на света и символи на древноегипетската цивилизация.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Сфинксът</stopName>
						<stopInfo>
							Великолепната скулптура с лъвско тяло и човешка глава, разположена пред пирамидите в Гиза.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Долината на кралете и Долината на цариците</stopName>
						<stopInfo>
							Археологически комплекси, където са погребани фараоните и високопоставени личности.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Темплите в Луксор</stopName>
						<stopInfo>
							Включват Храма на Луксор и Храма на Карнак, представляващи впечатляващи примери за древноегипетска архитектура и религиозни обреди.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>High Dam</stopName>
						<stopInfo>
							Голям язовир, контролиращ река Нил и предоставящ водно захранване и енергия.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Обелиска на Хатшепсут</stopName>
						<stopInfo>
							Величествен монумент в Долината на кралищата, в чест на една от малкото жени-фараони.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Кръстосан тунел (Crossing of the Red Sea)</stopName>
						<stopInfo>
							Луксозен курорт в Шарм ел Шейх с кристално чисти води и богат подводен свят.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Базилика на свети Кирил и свети Методий:</stopName>
						<stopInfo>
							Християнска светиня в Кайро, построена в чест на създателите на кирилицата.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Кайро и Египетския музей</stopName>
						<stopInfo>
							Столицата на Египет със своите пазари, мечета и културни забележителности. Музеят съхранява богата колекция от артефакти, включително съкровища от гробницата на Тутанкамон.
						</stopInfo>
					</stop>
				</route>
				
				<listTourists>
					<touristName> Ричард Илиев </touristName>
					<touristName> Леонардо Петров </touristName>
					<touristName> Мерилин Иванова </touristName>
				</listTourists>
			</trip>
			<trip id="t6" region="Азия" destination="Япония">
				<title>Япония - страната на изгряващото слънце</title>
				<startDate>2024-04-12</startDate>
				<endDate>2024-04-22</endDate>
				<price>5990</price>
				<description>
					Япония, островна държава в Източна Азия, представлява изключително съчетание от традиционни ценности и модерен начин на живот. В страната се срещат високи технологии, красива природа, изискана култура и уникални традиции.
					Токио, столицата, е мегаполис с модерна архитектура, търговски квартали и иновационни технологии. Киото, срещу това, е източник на традиционната японска култура с множество светилища и старинни храмове. Осака, третият по големина град, съчетава модерни технологии с изискани ресторанти и търговски квартали.
					Културата на Япония включва традиционни искуства като чайна церемония, икебана (аранжиране на цветя), кабуки театър и гейшите в района на Гион в Киото. Исторически символи като замъците Химеджи и Хироми и световноизвестният храм Фуджи Сангу в Токио съчетават старина с елегантност.
					Япония предлага разнообразие от природни красоти, включително планини, вулкани, градини и морета. Сезоните са ярко изразени, като цъфналият кайсий в пролетта (ханами), зелените рисови полета през лятото, разноцветните листви в есента и сняга в зимата правят държавата поетична през цялата година.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgJapan"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Токио</stopName>
						<stopInfo>
							Японската столица, където можете да се насладите на модерния градски живот, културни забележителности като храмове, градини и музеи, както и шопинг в райони като Шибуя и Харадзуку.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Киото</stopName>
						<stopInfo>
							Известен с богатата си история и традиционни храмове, градът е дом на много културни събития и фестивали.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Осака</stopName>
						<stopInfo>
							Градът на вкусната японска кухня, с красиви градини и замъци.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Хирошима</stopName>
						<stopInfo>
							Знаменита с мирния парк и атомната бомба, Хиросима е символ на мира и възраждането на града след Втората световна война.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Фуджи-Хаконе-Изу Национален парк</stopName>
						<stopInfo>
							Отлично място за обичателите на природата и вулканите, с възможности за планинско катерене и посещение на горещи извори.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Окинава</stopName>
						<stopInfo>
							Този архипелаг на юг от основните японски острови предлага прекрасни плажове, традиционни карате и уникална култура.
						</stopInfo>
					</stop>
				</route>
				
				<listTourists>
					<touristName> Адриана Атанасова </touristName>
					<touristName> Константин Тодоров </touristName>
					<touristName> Радина Косева</touristName>
				</listTourists>
			</trip>
			<trip id="t7" region="Азия" destination="Индия">
				<title>Магията на Индия</title>
				<startDate>2024-09-12</startDate>
				<endDate>2024-09-22</endDate>
				<price>5890</price>
				<description>
					Индия, със своето богато културно наследство, разнообразна природа и живописни традиции, се явява една от най-завладяващите и уникални дестинации в света.
					Ню Делхи, столицата, е смесица от старо и ново, като включва исторически структури като Червената крепост и Индийската врата, както и модерния архитектурен символ - Лотусовият храм. Агра, с Тадж Махал, е световноизвестна дестинация за своята изключителна архитектура.
					Индия е дом на разнообразни религиозни обекти, включително Храма на Златото в Амритсар, града на храмовете, и Сомнатх в Гуджарат, един от 12-те Йотирлинга храмове на бога Шива.
					От величествените планини на Хималаите до зелените долини на Кашмир и живописните плажове на Гоа, Индия предлага разнообразие от природни красоти. Този контраст включва и святовноизвестната тигрова резервация Рантамбор и пустинята Тар, където се намира и градът Джайпур.
				</description>
				<photo>
					<src url="imgIndia"/>
				</photo>
				<route>
					<stop>
						<stopName>Тадж Махал (Агра)</stopName>
						<stopInfo>
							Известен световен паметник на любовта, построен от император Шах Джахан в памет на своята съпруга Мумтаз Махал.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Делхи</stopName>
						<stopInfo>
							Столицата на Индия, където може да посетите Красната форт, Индийската врата, Лутф Масджид и Хумаяновият мавзолей.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Джайпур (Роуджа)</stopName>
						<stopInfo>
							Градът на розите, известен със своя Резиденция на владетелите (City Palace), Хавели (Hawa Mahal) и обичайните пазари.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Варанаси</stopName>
						<stopInfo>
							Свещен град на река Ганг, където се провеждат религиозни обреди и церемонии.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Раджастан (Джайсалмър, Джодпур, Удайпур)</stopName>
						<stopInfo>
							Станции с красиви палати, традиционни фортове и уникални пустинни пейзажи
						</stopInfo>
						
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Шимла и Манали (Хималаите)</stopName>
						<stopInfo>
							Известен световен паметник на любовта, построен от император Шах Джахан в памет на своята съпруга Мумтаз Махал.
						</stopInfo>
					</stop>
					<stop>
						<stopName>Мумбай (Бомбей)</stopName>
						<stopInfo>
							Финансовата столица на Индия с известни забележителности като Врата на Индия, Марин Драйв и Човекът от Индостан
						</stopInfo>
					</stop>
				</route>
				
				<listTourists>
					<touristName> Петя Костадинова </touristName>
					<touristName> Рикардо Тодоров </touristName>
					<touristName> Николина Димитрова </touristName>
				</listTourists>
			</trip>
		</trips>
</trips_catalog>